唔該唔好再話和平遊行同簽名聯署無用

又係堆三分鐘熱度嘅細路，真係好煩，成日係到話無用無用
肯定係睇完d乜乜77 Youtube documentary革命片定les miserabblelele領袖演說就超人上身以為搞場乜乜運動就喚醒世人關注第日就有民主

喂大佬，你班7頭成日話人唔讀歷史，你自己咪又係唔撚讀，你話我知有咩運動黑人平權女性平權係一兩年就成功？？我就唔識歷史嘅，但我就知成班一定係睇埋晒d咩facebook youtube 5分鐘都無嘅video或者懶人包就同人講話好有critical thinking ，然後上街以為衝擊下第日就有民主

成果呢d野係要n年後先睇到，n等於幾多，無人知，猶太人都成2000年先復國

香港已經算係好快架喇，幾年前嘅佔中，看似係失敗，但實際上唔係，你見到無論美國聽證會定係外國嘅報章一講到香港民主情況就一定會提返和平佔中，仲有你望下最近嘅美國聽證會，人地一黎就問你點樣證明港人不滿呢？呢個時候咪就係遊行佔中聯署嘅用處囉，d遊行數字美國佬會睇嫁，人地見你佔中成個金鐘熱鬧過開嘉年華，人地d報紙最中意po呢d相

好似今次個美國白宮聯署，個作用唔係expect佢有咩破天荒回應，而係留低個證明show畀美國人睇show畀歐洲人睇：嘩！原來香港真係好多人反對逃犯條例，而且個聯署仲係有公信力嘅美國白宮verified嘅，唔係民建聯個d所謂聯署一開個網無耐就有50萬人簽左個d！

香港已經好幸運，原本唔係Trump上台，本身就唔會有貿易戰，歐美唔會有人搞中國，本身條逃犯條例根本就唔會有國家理。不過誤打誤撞撞正Trump上台，中國經濟下滑，再加上有條傻仔係台灣殺人而林鄭又on99咁懶係好心想搞d野，先至行到今時今日呢個地步，吸引到外國人開聲支持你地民主派，得來不易

大佬呀 大家都知唔會一兩年成功 但問題呢個方法搞撚左幾十年 情況冇變之餘仲越來越衰呢

邊度黎十幾年
唔係大事香港人好多時都係WFC

剩係03年最好j果次遊行人數 到而家都15年啦

你隻販民左膠打手好心收收皮la 屌你老母